外界很多廚神 說要吔兩嚿飯團然後看葉問

知不知我烚菜是無加雞粉
相信是那章魚還在亂噴
外界很多廚神
說我有兩隻墨魚藏在佢附近
薑蔥雞恐怕無落過杯燒酒
鹽焗隻雞 雙髀不准冰鎮
很快便埋尾了
連煲汁都要飲

題目劇透咗下一段添 😛

傳聞

終於都知道我落兩棵西芹
然後拍薑 豬手一早冰鎮
倒曬成碟餸尾 鹽酥雞都要揼(dump)
揾你有何貴幹 欣賞我這食神

俾多段你哋J
聽日見

過埋聽晚就廚神

這些年來
曾經跟你試去食蠔 成盤不在
這些年來
和班friend要蒲到醉吧 長眠很耐

為你要普洱浸到變舊
但浸了兩粒鐘就好臭
得到是你求其 笑笑 斟杯靚酒

知不知每日我又去睇醫生
因我食過生蠔唔夠衛生

知不知昨日我又要睇醫生
因我食隻生蠔如同食糞
但你總不斷問
說我要報落食環投訴 我就笨

輕輕一推

攞生蠔來
曾經跟你放入焗爐 成盤不在
攞樽鹽來
條豬骨要磨到美白 撈鹹酸菜

為了要滷味滷到滲漏
但浸了兩粒鐘就很臭
知道是無陳皮 五角 加枝靚酒

開始工作

但你要切到太個細嚿
像切到聽朝也不足夠
來𢳂麻油 忘記生抽要兩兜

知不知我食餸就最憎青豆
當我食牛肉明明食勁瘦
外界很多廚神
説要放兩嚿雪梨然後要燩燩
終於都等到我能有煲湯飲
甜入我心 宵夜啪咗先瞓
想嗌碟唐記了
忘記這自由斟

知不知你碟炸魚塊多不堪
相信是你撕魚皮用木棍
但你整兜薯蓉
要繼續放入藥材 難食到莫問

攞生蠔來
曾經跟你放入焗爐 成盤不在
攞樽鹽來
條豬骨要磨到美白 撈鹹酸菜

為了要滷味滷到滲漏
但浸了兩粒鐘就很臭
知道是無陳皮 五角 加枝靚酒

知不知我烚菜是無加雞粉
相信是那章魚還在亂噴
外界很多廚神
說我有兩隻墨魚藏在佢附近
薑蔥雞恐怕塊肉我需乾啃
鹽焗隻雞 雙髀揾清湯浸
很快便埋尾了
連煲汁都要飲

但你要切到太個細嚿
像切到聽朝也不足夠
來𢳂麻油 忘記生抽要兩兜

知不知我習慣落兩棵西芹
當我食牛肉仍然食勁瘦
外界很多廚神
説要放兩嚿雪梨然後要燩燩
終於都等到我能有煲湯飲
甜入我心 宵夜啪咗先瞓
想嗌碟唐記了
忘記這自由斟

知不知你碟炸魚塊多不堪
相信是你撕魚皮用木棍
但你整兜薯蓉
要繼續放入藥材 難食到莫問

終於都知道我就最憎青豆
唔願拍薑 豬手不可冰鎮
倒曬成碟餸尾 連生果都要揼
揾你有何貴幹 欣賞我這食神